已經出動到美國人撕紙，大家要小心

美國制裁法案之前出動美國人挑機
比人打一定會大做文章
美國可能會轉風

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

721

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

撕由佢撕呀
撕咗最多再貼冇所謂

拎US Passport,但似乎本身係俄羅斯人

對家呢招幾高
好彩有大媽係到

佢失敗在著住件黑社會專用既淺藍i love hk tee

大媽一個救全家
未聽過咁好聽嘅 滾～～～

對家想我地失去美國支持

好多俄雞去大陸美國賣淫

拎張荃灣刀手同佢做個對照都明咩事啦

US PASSPOR 即係美國公民
即係美國內政
建議起底比美國干預

影低佢寄比美國國安 睇下支那人面技術定美國人面技術勁D
分分鐘綠卡都收番

影大頭send俾美國

美國政府清醒過我哋，係驚啲普通美國佬啫，你知中部班美國佬好無知

She is from China (she is definitely hker)
That’s why she knows the trick

喂，好喎！send埋去美國領使睇下有冇呢個人

打鳩佢啦

solomon Yue

推

千祈唔好郁外國人

佢真心好幫手 好貼地

美國人 美國干預

唔係俄羅斯人 如果佢母語係俄文 口音唔會咁 因為我係網上俄羅斯人講過野 你係會聽唔明佢地講咩野 就好似你同日本人講英文一樣
我覺得佢似真心膠或者比人收買左既美國人 聽口音似（英國人口音保守好多）

唔排除佢係美國大既俄羅斯人 但應該唔係正宗俄羅斯人

Twitter 要人

似係俄妹

咦

由佢撕
我地再貼

出外國人咪唔理
打人拍片有證有據

Send去美國領事館
叛國行為喎

唔似俄妹
俄妹blonde係好金近乎白
個鬼妹似真美國人，髮色似taylor swift

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

agger

大媽係真香港人

今次應對幾好
但唔係次次都咁疊馬
我覺得維持一貫做法，除非出手打人，否則撕一貼百
出手打人互相拉拉扯扯好正常

你on9?
美國passport呀唔係支那戈本
Send佢個樣比美國好過

不過出動到外國人撕紙 成本一定好高 一定過5000 外國人力成本咁高 仲要有風險

都係果句，人地唔出手打人就唔好主動攻擊

有無諗過可能人地真係pro-china到極點既美國人
樹大多枯枝

為咗打國際戰線，5千銀濕濕碎

American accent，又有美國passport
想我地鶳美國人令美國反感
點知殺出個普通話大媽ko佢

對住呢d要用翻師拉大媽和理非，令外國左膠都冇得入我地
Btw，一定要報比美國知有公民通共

Evil Russia

兄弟， 如果真係見到有美國人撕紙， 記住要同佢影相 + 問名 send去美領 !!!

有可能 不過睇隔離po佢攞美國護照... 應該係真心膠 美國有3億人 點都有小小咁既野

你起下佢底喇，3毛嚟

又係你

見得多真係id都認得

本地文宣時間

有外國勢力喺爱国爱港嗰度

Push

未必,近年好都鬼佬街邊舉牌叫人資助佢去旅行

係咪141 d俄雞黎

send 佢去支那

如果佢自己派人打柒個鬼婆然後屈鳩我地
咁點拆

從奧巴馬時期滋養出嚟嘅左膠， 去到而家冇民主黨總統做佢哋嘅精神領袖就改為崇拜共產黨

中俄伊 軸心國

始終一個歐洲裔嘅左翼分子真係好難搞

直接送美

大家小心

隨便撕，撕一貼百，要感謝對手幫手清理過時文宣

咁始終佢未過上世紀移民潮嗰陣都容納哇大量嘅俄羅斯人入嚟， 所以佢哋嘅五官樣貌有俄羅斯特徵都唔出奇

都係普通討論又冇打鳩佢，仲想點？

一定要煲大佢
美國佬出25仔仲緊張過我地

大家小心應對保持冷靜啦

我成個腦仲係燒山話人權法100%通過把仆街聲
加上最近獅鳥風盛行同魔級升級搞到我好忐忑

應該中

懷疑何妖改變策略請鬼妹做撕紙狗，點知遇到天敵普通話大媽

唔好放過呢件垃圾

明明我地主張撕就由佢撕
但依家就係咪都想開拖

撕紙li D程度其實唔使獅鳥 自衛黎都覺得曬骨力

怕唔怕 搵哂兩邊演員

國民通共，可以remove佢nationality

呢位巴打心水清
好多鬼都係窮到閪咁

班狗可能都會揾人扮示威者打鳩佢地，大家小心

慢慢撕 撕完再貼過

其實盡快揾到條女再report佢可能最有效，有殺一儆百作用，我相信應該唔會有外國人會為左小小臭錢而搞到自己返唔撚到去

所以要比佢地知道後果比私了更嚴重，就係remove nationality

想知佢背後有無實際幫我地

真

真香港人扮蚑那狗其實唔難

巴打都遇過？

最嚴重係咪可以告佢顛覆國家政權

我唔清楚，係咪可以report到佢甩褲

幾錢Q 好似幾正 想屌

接受唔同政見
我地要比對家更文明

幾時？

我同另一位巴打都證實佢精神唔多正常唔多洗理佢

咁人地中意撕咪之後貼返囉。同佢嘈都哂氣。

話時話之前響某外媒page見到個西班牙人 5毛，諗住係假account, 好奇入去睇原來係支共西班牙唔知乜乜會嘅人，有哂條友北京掛住紅色狗牌開會嘅相

想衝出國際俾人制裁？

會唔會係何妖老婆補習社的外勞?

似俄羅斯人

得第一個post有俄文link，其他係希臘文

cls

唔一定美國人，可以係黑警家屬甚至係黑警！
發現黑警一個策略！希望俾到意見！

佢用緊自己自由去壓制別人自由
我諗只要冇比人FAKE NEWS 上到美國都係個條垃圾鬼婆錯

起底 Green card revocation

報 FBI

Sd俾美國呢個人有親中念頭
有叛國之嫌

美國本身就禁共產黨，應該有law 搞佢？

citizenship啦 拎住美國passport

嗱，呢D係外判嚟，佢個 upline 應承左出人，見唔到T點收水呢？

美國西岸口音。

認真，有冇人知點樣向美國政府篤灰？FBI, CIA, 定移民局？

Hi
Lion King u know?

係咪應該要放上twitter

認真問
美國有無法例唔比美國人親中？

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

有人起咗佢底，父母係俄羅斯人同希臘人，呢個 FB account 好有可能係佢老母。暫時未搵倒佢本人FB, 但我估咁親中佢有可能有用開微博或 wechat

冇法例唔可以親中，但係如果證實收外國政府錢做嘢，隨時可以入佢間諜罪。之前有個前 FBI員工收支那錢洩漏美國機密被判十年。

拎得us passport就有位入你啦

由佢撕！撕完再貼！撕一貼百！

攞us passport咪影低報串比cia囉

唔使啦，太底班，哂彈藥。

有passport 就係美國人

親中無問題 同間諜係兩回事

twitter啦

舉報佢囉 有人同國家精神相違背
btw 點知拎us passport

相信係第一次入機場果次佢自己 show 俾其它示威者睇，想博取信任。
但係留意吓，佢個護照未過期但係打咗兩個窿，唔知係假護照定係佢本身已被吊銷國籍。

條友都幾勇拎自己綠卡嚟較非

大媽：滾～

總之 外國都不宜搞 上左國際新聞會好麻煩

美國人嚟，土生土長，父母係俄羅斯人同希臘人

根本專登

愛支愛到發曬狂，喺一線城市嘆

push

依啲擁中派，仲要喺大陸工作生活一定有啦

好似喺大陸教書

弱智三毛 美支和好未? 你全家死哂未?

由佢地撕啦, 再貼過

支那小子

support,要美國自己查清算係咪spy

付國豪事件劇本

佢有心要令我們中伏

其實真係由佢撕，有自由貼亦有自由撕。除非對方郁手。

美國內政留比美國制裁啦 不必出手

are you sure her passport and certs are real?
Or she just bought them from Taobao

依個簡單啦
SEND 去美國政府部門咪得
洗乜自己做野
何妖比埋子彈你

721 811 831

將佢啲資料send俾美國當局好過啦

仲有班仆街成日話有外國干預
係呀有呀
何妖個面呀嘛

唔打西人淨係打支那畜 吹咩

兄弟睇路
唔好上中共何妖檔

遲下會唔會叫啲洋妞斬我地架
何妖真係好仆街

其實應該講成唔理美國咩立場，大陸人都會反佢哋。

佢哋唯一可以做既就係阻止共產黨洗人腦

出張聲明比美國領事館

首先話有美國人叛國
跟住講我地絕對唔會主動出手
如果有人咁做 就係popo同港共臥底做嘅

唔捉鬼

其實係中國住既美國人，心態上都係想食晒兩家茶禮，既有美國人既身份，又可以享有大陸生活個份安穩。

唔係冷氣軍師
但最近大家招喚得咁勁擔心失控

為所欲為tee jpg.

冇計啦, 對家班on9仔要交差

高質大媽

就算大家唔郁手
都小心有鬼帶頭打
你話我割都係咁講
平時廢佬被打我唔會咁講

照由得佢撕，對付藍絲一樣，國際線仲可以打中共滲透到外國人到，外國應該要開始小心chinazi

佢地點會知呢件事

我都咁話，同又失焦，咁小事，為乜？

我地去舉報唔知有冇用

分分鐘美國都返唔到

成班埋去齋打gear唔救人wor

條女係咪141果啲

連登係咪太多小朋友
綠卡唔同passport
綠卡係居民，理論上無權利，收你皮就收你皮
有passport係公民

如果唔係呃國籍或有雙重國籍
公民係無得取消

721 811 831 never forget never forgive

一郁即輸
因為外國人可能外國派人落黎，實地考查的人

Pish

做個好盟友 幫手舉報比老美知 佢地當中有間諜

依啲影佢相放上twitter就得 外國人等返外國處理

果啲坐地乞錢既鬼佬好多時係有黑幫操控

祖籍福建嘅洋妞

Yes, just let them tear the posters off. Let them show the world how disrespectful of their kind who repress the freedom of speech of the others.

Don’t pick a fight with them but of course if they attempt to touch you, that’s your right to defence.

Very true. Maybe that’s how they can tell the popo to release them if anything happens.

twitter 比solomon yue知

大家報定案呀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

睇樣似俄妹多d

大媽果d台灣普通話黎
唔好對大陸有期望

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

中共收買美國人唔意外

推到美國出嚟收佢皮

其實出美國人仲好
我地乜都唔使做
淨係影大頭SEND返俾美國
相信稜鏡勁過大陸監控多多聲

著得件tee證明背後有人指使, 唔係路過真心膠

報移民局 等佢返唔到美國就得

對家已出招 要小心！！

啱ar, 要換D過期文宣

果個人啲口音擺明唔係美國人 成個樣都似俄羅斯人 唔好見外藉人就話美國人